開拓藥業B組討論區

開拓藥業 （新上市編號：09939） 首日招股，綜合券商數據顯示，開拓藥業孖展認購錄132.78億，超購70.36倍。券商表示，孖展認購反應一般，當中輝立數據顯示，錄得64億元孖展認購，耀才錄31億元孖展認購，信誠錄5億元孖展認購。

另外，信誠證券聯席董事張智威及耀才證券行政總裁許繹彬均表示，暫未有投資者以頭槌飛認購，首日孖展認購反應一般。

開拓藥業計劃發售約9234萬股，招股價介乎17.8元至20.15元，集資額最多18.6億元，一手（500股）入場費10177元，於周五（15日）截止招股，預計5月22日掛牌。獨家保薦人為華泰。

其實我D錢落哂沛嘉度, 最後我都應該係現金抽A組, 導左大家入黎

睇多兩日

大把A組

繼續1手黨

50蚊一次當買六合彩都幾貴

致富免費

靜靜地贏啦又開新POST

做乜要靜靜地， 係你就係你， 睇完個post 跟住去抽嘅最多咪幾百人， 咪佔1% 都無， 班大陸閪一條友都開幾十個戶口去抽

咁賺嘅錢係你就係你, 有乜鳩好討論

你又啱, 搏唔到

個個都話冇錢抽B組喎

大家D 錢比沛嘉hold 住哂

呢隻小心睇路

Why?

呢隻睇路.....

醫療設備同物管先好炒

其他版塊都有中伏風險

照你咁講9926 9969點解呢

沛嘉啲孖展錢，星期四會release 反，按道理可以俾開拓

A組抽幾手算

沛嘉幾時知抽唔抽到？

觀望中

話按金hold住果班全部用銀行？
輝立同耀才都可以入定飛先啦

靜乜撚野 多一千幾百人抽有撚分別咩

你唔知連登出名D咩? 係燈呀

Lm

成班亂衝....-.-真係分分鐘建業仲好過呢隻

星期四

唔該師兄

聽日再加碼

一手都要諗

依隻反應差咁遠

呢隻一定要抽

原因？咁有信心師兄

耀才唔係有本先入到飛咩 打去hold?

創新藥 你教我點輸

開拓藥業未有收入 集資四成用於普克魯胺
截至2019年底，開拓藥業並未有收入，往績主要受研發成本及行政開支推動。開拓藥業去年研發成本為2.14億元(人民幣․下同)，按年升129.6%。行政開支按年升35.9%至3,280萬元，主要由於僱員福利開支、上市開支增加、折舊及攤銷開支等增加。

我全部都有玩 9969 9996 2500 9966 抽幾多唔講
第一 基投一般
第二 d藥競爭大 唔獨特 製藥成本唔低
第三 保薦人一般
第四 有部分股份無禁售期

唔想講太多 越嚟越難玩

不過搏得過但唔會入乙組了 最多分開大甲

一手抽唔抽好 50蚊手續費

我都諗緊

D保薦人差d喎

發達睇呢po

B組 一定派得多

All in 抽

保薦人冇之前果兩隻咁好
但一樣超額認購好多倍

抽左條B 都好撚淆

可以玩下 輸唔死人

計埋銀行都應該300倍

我估250

牛牛咪有囉

咁冷係咪有伏？一手先得500？屌！

做一手黨算數

係，比幾蚊當抽獎

支牛要50蚊 屌佢個嘴 買張6合彩都係20蚊

citi 免費

抽一手算

小注

一手黨

孖A尾先

小注三手
我就唔撚信次次都抽唔撚中我屌你老母

今次無抽B,200手算

抽爆佢

cash抽算
易中咁多

千祈唔好易中，10手一手中好la

孖左40手諗住穩中一手，
好似多左好多人。

40手應該得50%

埋單應該300-400倍都易中

幾多左右穩中一

cash抽30手點睇

10手博運氣，隨時40/50先穩中

近排太多醫院股上市 等睇一開市跌穿IPO🙉

唔會😂 呢隻最後300倍

1936我十手中一手
睇新聞話8手穩中一手

呢隻生物科技股好似仲穩陣
超額認購仲多倍
諗住都係抽十手試下

新手
A同B組有咩分別

哩隻唔知幾手先穩中一

英文字母，無咩分別

人地沛嘉1183倍 睇路 認真

【本報訊】生科股IPO接二連三出現熱炒，昨日截止孖展認購的生科股開拓藥業（9939），招股反應突然升溫，其孖展認購額在昨日下午急升150億元，累計近356億元，相對公開發售集資額1.86億元，已獲超購約190.3倍。

有別於沛嘉（9996），開拓藥業屬臨床階段新藥開發商，目前專注於癌症藥物及其他雄激素受體相關（或AR相關）疾病藥物，針對的病症包括前列腺癌及乳腺癌，截至今年5月4日，擁有5種在研藥物，在中國和美國等地取得開始臨床試驗批准。

最後200倍都冇

呢個數無計銀行同現金同大陸多人用既行eg海通

無事

B組討論區 得我一個真B組？ 仲有2組110手

睇到少少野覺得佢有唔錯升幅 申一組B玩下

睇到d 咩啊巴打 不妨分享下 我都抽左100手

容我馬後炮 出左結果先啦

易加講萬一柒左 好老尷

牛牛只9孖，不了，我原來下了輝立95孖2b，之後見反應不好而且輝息太貴，去了信誠孖1b

希望中一手啦

信有95孖？

信誠可唔可以入咗飛先入錢？

輝立其實95孖難唔難搶？

熱門咪難搶囉
沛嘉要8:30 準時login 先搶到

洗唔洗入定錢？

就咁睇應該40，50手都穩中一？

傳50中1
應該升

4:15鬥手指快 搵逃生門

少少都輸唔起唔好學人玩股票啦 貽笑大方

如果b組得6手又未必會咁

維亞同 好醫生 每隻蝕左我萬零蚊息

由平保（02318）分拆的平安健康醫療科技（新上市編號：01833、簡稱平安好醫生）公布招股結果，本港公開發售部分超額認購653倍，啟動回撥機制後，香港發售股份佔全球發售股份總數約25%，一手中籤率為60%，認購50手穩獲一手。

上市一樣穿底先

驚就唔好抽嘛

不如你睇下1833而家幾錢

講緊首日表現啊
你閱讀理解係咪零分

如果你想多啲人睇好幫你托住個股價走貨咁我都明

唔係嘅話我都唔知你嘈乜鬼
不嬲股市有人睇好有人睇跌市場先成立

仆街壞醫生

我相信趺到20幾蚊都應該震走大部分IPO D人

但其實睇返上市價54.8, 就算首日放都冇跌穿招股價, 暗盤仲要上到66-68, 1成升幅wor 未計而家個市利好醫藥股有premium

我記得隻好醫生首日平手走
過幾日已經跌穿ipo

傳上限定價

配超大量，上限定，公開500倍

國暗大陸吹24有成交

咁都係升20%

估有3成，但不會太高

【財華社訊】市場消息指，開拓藥業(09939-HK）認購情況火爆，最後以招股價上限20.15港元定價。

星期五 又可以M記加大

未過100倍果陣抽40手諗住冷冷地博一博。
應該唔係穩 1手啦

要幾手先穩一手

巴打我鍾意你個名

1，【京東】國內第二大電商平台，可能是今年以來港股最大IPO。傳5/25招股。

2，【移卡】騰訊系支付公司，支付行業處穩增階段。傳5月中下旬招股。

3，【正榮物業】物業服務百強企業第22名。傳5月底招股。

4.【農夫山泉】中國包裝飲品市場第一，全球增速第一。傳6月招股。

5.【泰格醫藥】已在A股上市，是中國最大的臨床合同研究機構，收入計是全球臨床合同研究機構前10強。傳6月招股。

大家咁話

50

邊到講 估？

係咁估架啦，邊個可以100%講實？

輝今次太貴，去信誠下了1b

信誠95孖難唔難搶？

你先零分 你知唔知而家咩板塊熱門？ 你搵首日黎比？
你唔好搵2500首日同9996比？

我唔洗人幫我睇好 我意思係咁淆點解要抽？

看今天情況，起碼26起跳，今天Ｂ股，隻隻升爆

平心靜氣討論

點解你要搵1833黎比較呢？

好似唔多適合

再者1833而家個股價都升到上天

今日好多醫股都爆升 上市有d只係升少少 甚至穿招

要知隻野升唔升 同升幾多 唔係咁易就睇到既

不過如果你唔buy 9939都無辦法

我就抽左 抽得當然睇好

如果500倍真係起碼3-4成

後悔無抽多注B頭....

後悔無入多啲

我都好後悔
個日輝記5-6點仲落到B飛95...

入左6注A 希望中到2

利片: 搵哂全家落飛

咁好？我才 5:00 cut左 我全A尾 1B頭
我放左一半9996先勇d 加注
不過都控制左注碼

今日個股如果係星期四 更加好

星期四 金拱門加大

29-30就不得了

30%升幅 一定有

應該40-50 穩中一

係就好

有消息講最後超購幾多倍未？

轉自其他論壇

目前傳出的消息，最高定價20.15公開配售超購500多倍，國配也有明顯超購。若傳言屬實，預計一手中籤率15％〜20％，50〜80手穩中1手。

沒什麼意外的話，預計暗盤開盤價25+。

起碼3成，隻隻Ｂ爆

咁10手cash都幾大機會中

30%

開拓藥業 （新上市編號：09939） 於上周五（15日）截止招股認購，據外電引述消息人士透露，公司將以上限20.15元定價，集資18.6億元。另外，市場消息指，開拓藥業公開發售凍資額約1000億元，超額認購逾500倍。

據報開拓藥業國際配售所獲極大幅超額認購，獲得多家業界知名的長線基金、醫藥專業基金、國家主權基金、對沖基金和高淨值投資者的積極踴躍認購。

開拓藥業以每股17.8元至20.15元招股，發行約9234.75萬股，每手500股，入場費10176元。公司將於5月22日掛牌。

抽左40手驚唔中

應該都難中

$開拓藥業-B()$ 定價20.15
1手中籤率 10%；10手16%；90手 必中1手；200手 必中2手；400手 必中3手；乙組頭部5手